可唔可以係網頁版內文果到自動LOAD下頁

亦都可以比人揀頁數

好似之前個高登插件咁

係屋企慣咗用電腦上
唔想成日對住手機